淍濟窮人大愛撚聖benson上網批斗自己客人。。

一路以為條友愛心爆棚，點不仲原來小氣鬼，公器私用，批斗自已客人。有咩唔滿意咪同客人傾掂囉，放上自己fb批斗，算咩君子?

難得佢d鐵粉又一面倒十卜

以前都有學佢派火柴，

而家睇清佢為人

好撚失望

St. Benson

你呢幾年都幾on9

唉，估唔到佢人品係咁姐

包裝得好